比人整濕左部電腦 但條撚樣唔還錢（6）

我應該開埋呢個po就唔會開
因為如果一陣同學校傾 達成唔到共識嘅話
我聽日就會去小額錢債入紙

開到6

有冇懶人色

見到咁撚多字已經屌老母

可能有其他巴打開呢

叫個學生放下成皮幾野

嘩，咁快到6啦

放心, 你唔開 都有人會幫你開.
幫你主持公道

其實呢個先係本體

成功到6

有咩結果都update下

男人老狗，少少責任都唔肯負

推

上黎開post有咩用，呢d野直接去小額錢債仲實際啦

唔需要開

HKCC 跨欄馬騮 誰人不知？

應該可以流傳好耐下

Post6
楊生on9

怎樣執行判決

如果審裁官判某一方勝訴，但是敗訴一方卻沒有遵照判決付款，則勝訴的一方可以透過本審裁處向司法機構的執達主任辦事處申請《扣押債務人財產令狀》（簡稱“封票”），以強制執行判決。

冇錢比都禮貌少少say個sorry
串撚到咁真係抵撚死

如果佢一早清空戶口呢

可唔可以強制破佢產

樓豬一日未見佢入數証明。一日都會有人開post
唔好話咩一人讓一步出一半怕左佢 條友起碼要賠9成甚至全數

申請佢破產囉

無論結果係點，隻馬騮身敗名裂柒爆連登都已成事實
哩個故事教訓大家做人唔好逃避責任，隨時越滾越大

等睇火哥結果

除了封票以外，區域法院亦可強制執行審裁處的裁決，故勝訴的一方，可以考慮其他執行小額錢債審裁處判令的方法。如果被申索人欠款逾1萬元或以上，申索者更可以向法院，申請將對方破產。

點解仲要起學校傾 垃圾馬嬲小學雞又想攞學校壓樓豬？

過1萬呀正

痴線
6

冇追過post 點解整要萬3 咁不如買過部

推上網絡大典啦
等馬騮仔流芳百世

有得上court 見識下 開下眼界都好既
大把人一世冇呢個機會架馬嬲仔

如果楊生而家即刻退學
學校畀唔到信佢
學校又唔肯畀地址樓主
係咪就無敵?

男人老狗，咁撚不負責任
狗都識內疚啦
擺樓主張相又點？人地正正常常，好過你成隻蓄牲咁
話緊你呀！柒頭楊！敢做唔敢認

幫推

1月11日修訂版電郵
（斟誤、行文修正）

係時候一人一信到
ccoowong@hkcc-polyu.edu.hk

標題：副學士學生楊匡民投訴事宜

香港專上學院應用社會科學副學士課程統籌黃安安女士道鑒:

香港專上學院素以多元課程作育英才，聞名遐邇，於學界樹德菲淺。唯 貴校應用社會科學副學士(NS) 一年級學生楊匡民(Bryan Yeung)近日作失德之事，毀壞同學手提電腦卻堅拒承擔責任，更諉過於人。箇中言行令人咋舌，故特專函報備，乞察照為荷。

事緣為楊同學於上課期間欲乘一時之便，圖跨過長桌返回座位，詎料不慎打翻飲料瓶子，傾倒之飲料隨即濺及同窗手提電腦致故障。唯楊同學堅拒承認自身責任，幾經拖沓後更揚言分文不賠，反之透過Facebook 批評及人格謀殺事主。事件於互聯網轉載後一發不可收拾，惜楊同學備受網民撻伐仍毫無悔意、堅拒賠償分毫，反向導師投訴事主訴諸網絡致令自身私隱受侵，圖以威權恫嚇事主，實屬本末倒置。

全人教育誠宜德、智並重。楊同學承擔自身錯誤理固而然，決不可諉過於人、圖謀缷責。謹籲 台端公正徹查事件並教導學生正確道德觀。隨函附 相關連結以供 省覽。耑此奉達，敬候 示覆。謹祝
道安

關注事件的網民 xxx 敬上

相關連結:

LIHKG討論區: 「比人整濕左部電腦 但條__樣唔賠錢」

唔好比人大到

必要時 話自己記性唔好或者驚聽錯野要錄音

如果有人想嚇你 比壓力你 你話你而家好驚 要錄音

佢係受害方
點解學校會想嚇佢

13000係人都走數啦

2000都走

學校似想用學位去息事寧人 比我偷偷地錄音

息事寧人
解決提出問題的人

學校覺得男先係受害方

好奇,
唔知會唔會出動到 高層 同佢傾電話呢?

Asso 學費都唔止13k啦

MoveTo 340, 458

唔建議偷錄 擺明錄好啲
一坐低就問介唔介諗錄音啦 之後用電話錄就得

到呢一刻都仲信學校。一定又諗埋d咩和解方法 一人一步 係咁撚好傾 學校就咪撚收生轉做調解中心啦屌。

個「德望唔望德」啲留言搞到我睇到好尷尬
好似睇緊香港啲高官講野咁
係咪呢家教育真係有問題到咁
啱啱中學畢業啲邏緝可以咁撚戇鳩

冇錯
一定要光明正大

為條氣

夠膽咪試下囉.
改Grade係通報好多部門的.

睇下呢單新聞啦
大踢爆！浸大改成績谷及格

因為校方改分, 教果科既老師周圍投訴.

PUS

PUSH

跟整傾果下就輸一半。學校幫手出要求 你唔接受 或讓步就顯得你無誠意 一陣大下你就乜都得得得都似

[img][/img]

boom

總之未見道歉 加 入數紙之類証明既 就有排玩 搞左咁耐想閉門了事 即係當連登係狗咁撚

大家覺得校方比咩offer可以接受？
馬餾賠八成抵唔抵屌

但可唔可以搞掂晒之後都回報一下俾我地啲巴絲打聽呢

新POST留名

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民幾時賠錢啊

正式既書面同當面道歉

馬餾道歉la

其實相信到左呢個地步, 我諗就算校方平息左單野, 迫左樓主接受一D唔公平既條款

我諗連登仔都唔會就咁就算

唔好推咁密
樓主話冇下個post
推太快一陣冇晒花生
見沉先推

又喺度打底引導輿論

低過8成老閪都入小額 繼續推POST 推撚到佢身敗名裂啊樓主

你收皮啦

樓主壞左部機兩個月

日日焦慮既心情點計

OKOK

樓豬記住update

樓主 真心

搵個presentable既friend陪你

一黎避免比人圍
二黎必要時佢可以幫你辯護

自己放上網先仲賊喊捉賊 抵撚柒死啦乞衣馬騮

樓主唔方便開自然有人繼續開 有POST我就繼續推 推到SEARCH楊匡民就會彈成SET關鍵字出來 咁啱呢排放長假得閒到痴線

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

你自己數下6個POST自己喺度洗左幾耐地先啦柒頭

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

可以呀 絕對冇問題

樓主應該多謝你就真 無你點會6個POST上晒熱門

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

你收撚嗲啦

擺上網唔係高招 但一定係最有效

樓主等撚左佢兩個月 仲要比人反擺fb

唔擺佢上黎？等撚到下年佛誕

仲有 擺佢上網唔撚構成佢要賠少啲既理由

唔好玩詭辯

唔使理佢 佢係來搞事

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

學校同我應該會係電話傾 而唔係面對面傾

成日都有人瘋狂推post
今晚分分鐘開到7

推下先
見到啲人明反樓主暗推post就好想笑

開到第六個啦 相信關注呢件事既人至少都有幾千人
去到而家 最緊要就係公開呢件事
我相信HKCC都唔會咁on9 偏幫馬騮既
就算真係咁 樓主一公開件事 HKCC已經上硬報
所以樓主唔需要驚 更唔需要委屈自己硬食

保存資料 有咩唔對路就公開

有無話幾時再打過黎

喺傾之前話為左避免聽錯或者誤會 要求錄音 如果唔錄音就唔傾 傾左都唔作實

錄音啦 保障自己

記得要知會左佢先 要明顯比佢知道你有錄音 而同意喺錄音既前提下傾 否則唔傾

一開始條撚樣敬酒唔飲飲罰酒，抵撚死。

提提樓主，如果校方玩詭辯話你講粗口 咩擺人上網果啲 唔撚洗理佢

因為你唔需要亦冇責任答佢，就算你個post話佢係撚樣，都唔關學校事，因為佢冇權干涉你校外言論。

成個過程，專注番係賠償問題就得。

更加就係要屌柒打電話比壓力你個講師

仲要佢喺開始錄音之後報多次身份 代表邊一方/機構來同你傾

Show Blocked User - 德望唔望得

新會然煩膠到仆街

位唔係咁上的

女又冇係度咬住人唔放

樓主超正的！
樓主超正的！
樓主超正的！
樓主超正的！
樓主超正的！
樓主超正的！
樓主超正的！
樓主超正的！
樓主超正的！
樓主超正的！
樓主超正的！

最重要千其千其唔好怕事
好多人岩岩畢業出黎仲係好怕事
怪就怪ON9教育制度 以前個啲乜鳩操行分都係嚇人
企硬 無時無刻記清楚自己最後既目的係咩
咪撚俾人扔到

我覺得hkcc有職員mon實呢個post

講真，之前咁撚多個追數post，第一個post已經有名有相有電話。post2已經去到地址 打後更加貼埋街招！

而家post6 都未開電話，已經比足面比你個on9仔。

樓主要企硬呀，唔好比人嚇兩嚇就縮

明明係佢擺你上ig fb先，你都係以其人之道還治其人之身

我鍾意啊 你咬我食啊 返去幫A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民含撚啦

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

推撚到佢身敗名裂

13000，冇左部電腦，搞咁多野d時間唔係錢？

個賤種公開樓主張相 再公開評頭論足 比起樓主單純貼相影響更惡劣 唔止令樓主受侮辱 仲要有份參與侮辱樓主 點睇都係樓主被逼害得更慘啦

呢個教訓對楊同學嚟講一定好深刻

樓主諗定點樣既賠償方案先會接受。

唔知果個話樓主Cyber bullying 嘅tutor 點睇呢？

坐底8成 有得傾 但只可往上 如果樓主卸佢低過八成既咁就趁早收皮算啦 枉費咁多手足關注咁多日

老實講

如果樓主咬住tutor唔放，佢有撚排煩。

lmlm

okok 多謝提醒

只要法庭應為楊生知道有傳票既存在而佢又有能力去取得傳票就得
唔洗親自收嫁

馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣馬嬲正撚樣

如果佢因爲噉退學會唔會原諒佢

中學都冇教邏輯學~

賠贘部機關壓力咩事？
借大耳窿俾人追數係米壓力大就可以還小d?

冇追post, 馬騮仔老母下海還債未？

樓主 有結果通知聲

期待聽到你好消息

記得記得，一日佢未榜水，一日唔好手軟。

就算佢答應左會賠都好，都要收到錢先當搞掂。

呢啲人成日反口，冇誠信，要假設佢所有野都講大話，咁樣最穩陣！

壓力同賠幾多唔應該關事

但都係未找數喎

其實隻馬騮知唔知連登好多HR上緊
我驚佢畢咗業都冇公司敢請

開到六

聽人講22號開sem
風頭人物仲唔係馬騮仔

之前個德望唔望得開post話坤哥似eason有實力已知道係on9仔

不要再說了
馬騮仔驚驚豬了

HR

由post1推到而家
你隻仆街馬餾整壞人地部電腦人地最初都只係叫你賠一千你唔肯之後中要放人上網，而家有咁既結果自己攞黎，樓主放心，有好多人支持你

🐵🐵

垃撚圾

抄po狗定同一條友黎

張相睇到我硬晒

hkcc Social Science-NS Year 1楊匡文 Bryan Yeung
毫無誠信 咁大個人都冇責任感 講野幼稚 語無倫次

Tag 多次俾HR

你唔認真嘥咁多時間MON住個POST 好有心喎CHING

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

成班鳩嘅話人樣衰馬騮又咩，可以係到調返轉頭黎講
人地post fb 都冇開樣喎
個跨欄嘅係錯㗎喇，但對人個樣評頭論足嘅係你地，相仲要樓主post
唔好本末顛倒喎

法國手足講野冇乜point，堅系有點多餘既感覺。

不解釋了，完。

認真，好似係學校見過樓主真人

樓主掟左張相出來但無評論過 網民評論又計落樓主身上啊?

輕輕一推

計落我呢個網民身上

對唔住啊 馬同學

支持樓主
一於告到佢賠

掟出黎唔係想馬騮仔比人評呀？

唔係 係想比人認清依個唔還錢既人

掟出來就係想俾人評? 咩邏輯?

咩叫單純貼相呀？樓主貼個陣會唔知後果？精上腦呀？
件事就馬同學錯，但公開評論就樓主啦

啲相係楊同學自己up上fb，樓主只不過係轉載

其他人嘅行為都計落樓主度會唔會有啲唔公平

你都on79
放出黎唔係想人x
個x根本放乜都得
任你講

隻馬嬲就自己開埋口講
無論人品定手法都輸哂

俾人認住佢啫，你個論證過程係點？

po人相—>俾人評

箭嘴部分請解釋

嘩 終極陰謀論 樓主掟楊生張相出來係資料性 佢本人無數過楊生長相喎 諗後果? 咁楊生唔賠錢就無諗過咁既後果啊? 不如再數遠啲 楊生跨欄前就無諗過會被人擺出來恥笑既後果 所以咪楊生唔成熟囉 繼續反推理啊

佢阿媽做愛前冇諗後果 好似係

所以冇人直接回應我就係，放人張相上黎比人評係冇問題嘅？

你點得出一個結論 放人張相上來就係被人評價? 報紙出新聞 689乜乜 影埋689張相出來就係為左比讀者評價? 明明係資料性既補充你都可以ff到咁深遠

點解放相就一定係攞嚟俾人評？

再次求論證過程

又不斷美化樓主行為
明明手法同標題有偏差
Post 人樣可以叫比人認

條仔公眾人物？

樓主一路發表同回覆既內容重點都喺件事上面 網民重點放邊度又關樓主事啊? 楊生係貼埋張相出來直接評價喎 兩者可以相題並論?

呢件事好似同單野冇直接關係喎，不如講返重點啦
賠錢

咁你地又叫人咪post 樓主？大家明知嘅係要扮野

班柒頭打手已經意識到成件事係跨欄理虧 依家開始轉而視線落post 相度

呢件事好似同單野冇直接關係喎，不如講返重點啦
賠錢啦

樓主都係取用公開資料咋喎 關公唔公眾人物事? 如果樓主啲相係從楊生設有私隱權限既位置翻攝出來 你屌佢無問題 樓主擺出來既相其實喺楊生既facebook係public既 而且琴晚我都仲可以access到佢facebook 今日就唔知 咁又有咩問題先?

睇下你班人啦，兩句唔夠又打手又柒頭。溝咩通，討咩論，其實成班人一直屌言論自由，自己就最容不下人地意見

中間嗰個做乜鳩?

不如講返重點先，馬生係咪賤格先

明咩知? 又將網民既行為賴落樓主度? 由頭到尾 樓主都只係喺post1貼左一張楊生facebook公開既相以作識別 而且從未對佢既樣貌作任何評價或引導其他人喺呢方面評價喎 其他相同評價都係其他網民喺楊生FACEBOOK刮出來 又想各打五十大板 追POST先啦柒頭 而且樓主都唔認為其他人貼佢有咩問題 係網民自發性呼籲唔好貼樓主啫

用意係咩大家心知肚明啦
你話個case 判左嘅, public 出黎都正常，點解犯人會有面套，其中一個用意就係保護佢

突然間醒起，驚察網頁都唔應該post啲通緝犯資料，因為會俾人評頭品足。唔應該的。

到你俾人放出黎嗰時可以講返同一段說話？
根本只係想就咁講成件事出黎，係無必要貼相
貼相就只有一個目的: ok 網絡公審
你話樓主本身只貼佢fb段野，連登仔之後自己起底起到條仔啲相就話唔關事啫
而家樓主分明有份促成件事，你地都仲可以盲撐

咁貼係評論，咁貼埋樓主你地屌what

樓主只係取用公開資源去補充佢個POST既內容 佢又唔係警察有咩意務要保護佢??? 又喺度偷換概念

疑犯先用套。犯人冇套。

個位人兄一直講緊火星既話題

嗰啲擺到明網絡公審喎
唔似你地做咗又唔敢認

Well

又想搬龍門 咁不如到你俾人淋濕左部買左無耐既LAPTOP 比完錢搵人CHECK完又唔肯賠錢整仲要質疑你搵人合伙呃佢錢 再拎去APPLE報完價都唔肯賠錢 拖足你幾個月 你又可唔可以講返同一段說話去安撫自己唔開POST公開條友?

係 所以我地應該整個summary 集體私底下email比各院校admission office
薯蛋頭個樣咁奇特啲人過幾耐都記得啦
睇佢邊有人收

想問下你expect大家明知咩野?

用意呀，好心你啦

仲有 樓主擺到明就係想網絡公審佢 咁又點? 成件事其實一路好明確 樓主既目標同重點一路都放喺件事度 同楊生拎人張相出來對外貌評頭論足有可比性?

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

唔好意思，你可以追返哂我啲留言
我從來無評論過呢件事誰對誰錯，唔好拉我落水
係睇唔過眼你地係度死撐話無網絡公審，先忍唔住出聲啫

隻長臂猿最錯就係同靚女作對

用意? 即係推論出來啦 理據呢? 一句好心啦你就想模糊視線啊? 瞓啦柒頭

下 係要網路公審佢呀有咩問題
我地審完咪決定係佢衰要搞佢囉
有咩問題

Ok, 之前有人post 樓主嘅，大家就叫唔好，咁如果放樣上黎係資料補充，咁放樓主你地屌咩

邊度話無網絡公審 係班楊生打手喺度搬龍門 講件事講唔通就轉移視線 搬去張相度啫 邊隻眼睇到有人話無網絡公審啊???

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

兩者有乜關係？

咁成堆人就咪扮清高又咩唔好評論人外表啦

我地屌咩關你撚事咩 網民做咩講咩 仲有事主做咩講咩有可比性? 又將網民言行撻度事主度? 樓主有冇屌人地貼佢相先?

一開始懶係理性 又開始謾罵啦 準備左幾多個ACC啊今日?

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

理據？咁你唔係現場啦，你有理據支持你嘅推論呀，平時唔見香港身邊咁多正義之師，係度就大大聲公審人

Wtdoumean 呢位人兄咪由佢一直講，討論落去都冇結果

我想知樓主宜家既status去到邊

楊狗打手特別廢，應該係廢人識既朋友都係垃圾
想知佢老豆老母係咪都咁無賴

傾成點 唔好亂講野

開頭就係你條柒頭係咁死撐話只係公開public嘅資料補充返件事呀
仲咁大聲

講呢樣

一直駁唔到又扮曬應左
一堆人人身攻擊話返馬騮人身攻擊

雙方對話已經認撚晒 樓主認佢無扭蓋 楊生認係佢跨欄整跌既 大家都係就住雙方認定既FACTS來討論啫 全部人都係話楊生唔小心整濕人地部機 而你嗰啲就無理據支持無限延伸出來既陰謀論 有冇人話楊生係專登扮唔小心對住支水車落去要整濕樓主部機啊? 刑事來喎?

告得入未

兩者有咩衝突啊ON9??? 公審一定係人身攻擊架? 樓主有冇人身攻擊過楊生??? 又將網民既責任攤落樓主度啊???

咁呢件事個樣補充d咩呀，話緊樓主引起公審呀

都話係要比人認清唔賠錢既人
但樓主已家有差人錢咩

放下？唔賠錢就放下？

唔好講到樓主死都要賠足啦。依家係楊生話賠，之後質疑樓主，再之後就話唔賠。

依家叫樓主放下？唔好玩啦。

你不如叫楊生放下，賠返個合理數目先啦。

本末倒置。

同埋，係楊生係FB度post樓主呃錢兼港女。

邊個運用網絡資源去批判先呀？

自己錯就話冇衝突

引起公審又點啊? 樓主認撚左楊生個幾兩個月 仲要係楊生公開出來先 哦 擺FACEBOOK唔算公審 擺LIHK先算啊? 有咩準則啊?

嗱 呢啲全部係我一家之言 一己之見 唔好將我講既野塞落樓主把口度啊

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

公開人樣呀，避重就輕

同樣地，成件事係兩個人問題，點解楊生要同學校tutor講，講完樓主仲要俾tutor話。

咁樣會唔會係單方面針對樓主嘅公審呢？而審佢嘅人係有權力影響樓主添。

咁公開私人對話就唔算啊? 避重就輕? 楊生有冇問過樓主先公開啊? 先撩者賤 自己爆響口抱團取暖先就唔好用呢樣來針貶樓主啦

呢條撚樣我一直都唔支持，只係有位樓主唔啱你地都照合理化

有人想轉移視線 大家小心

到依家你都應唔到公開人樣？

你又應唔到公開私人對話先啊? 喺你眼中得人樣先係識別一個人身份既要素?
楊生整濕樓主電腦呢件事喺HKCC係咪得佢地兩個人知? 楊生喺FACEBOOK POST出來你估同學見到會唔會唔知楊生講緊邊個?

成件事簡單到無倫。楊生如果合理賠償，件事就完。衰在自己講過唔算數，仲要話人呃錢，又話跨欄合理，飲水唔閂蓋就唔合理。正常想解決件事都唔會講到受害者咁樣。

相反，如果樓主之後死都要人地賠足，你覺得班連登仔會唔會調轉槍頭攻擊返樓主？

所有野係楊生自己攞黎。唔好覺得樓主一開始就運用網絡力量去攻擊。

可以話佢係fb放出黎係佢on9
但佢fb嗰時又真係無貼樓主相出黎喎
而且佢放係自己fb俾frd睇定放係公開群組性質都唔一樣啦
咁心急搶高地做乜

請善用起底功能

返去搵seed啦

貼人相既用意係要令受眾知道呢條撚樣係事主
楊生對住一班已經認識雙方並且知道件事既平台上發表 同樓主有咩分別???

咁以後係私人whatsapp group講人是非都唔得啦
而家就係搞到連唔識嘅人都知先叫公審嘛

即係你覺得樓主將件事俾網民討論就係公審 而楊生喺一班認識樓主而唔涉事既群體入面討論就無公審 點定義個「公」字? 一萬人係公 一千人就唔係公? 一百人就唔係公? 佢FACEBOOK既受眾無權去審裁呢件事架喎 咁都唔算公開啊?

啊天才，咁請問唔po樣點認人啊，畫畫啊？

先不論FACEBOOK你覺得係唔係公審 而家楊生無開POST咩? 楊生無貼相咩? 做先嗰個又係楊生 樓主做既野亦不比楊生嚴重 有乜理由係屌樓主呢?

道德綁架

楊生FB係Public。開放俾其他人睇。所有人都可以Access到呢啲資訊。

如果係private，圍來自己人睇，其他人都好難拎到佢啲相啦。

所以，根本post上FB同lihkg性質上係冇分別。

係馬生

有新野未

竟然開到咁多個post

乜撚嘢公開人樣啊，佢個樣早就喺facebook通天啦，就算樓主唔po一樣有人挖到出嚟

發現打手規律，就係敗走一個即刻有第二個用啲無相干嘅論點嚟再次攻擊樓主，再敗走就再有新名加入戰團，企圖擾亂視線

總之成件事就係，楊同學未出嚟承擔責任傾返掂點賠就係唔會停

講真 你當fb一千個frd就真係唔開名都一千個知講緊邊個咩
只有少部份知情人會知乍

正解

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

隻9up做咩轉左視點
唔係要spin室內飲野啱唔啱咩

好想攬住樓主訓覺 同佢瘋狂做愛

嘩屌 出到（6）

唔夠人講 轉移視線

咁學wtdoumean話齋 楊生既用意係乜? 既然得少部份知情人會知 要討論點解唔喺私人對話既環境下討論 要拎樓主對話既片段出來被大部份唔知情既人討論??? 加埋個caption無詳細講解件事 仲有有利楊生本人立場既字句 咁唔係煽動其他人去攻擊樓主啊?

總之，未賠到錢一日都唔會停，希望呀楊生唔好咁快要搵工做，HR好好記性架

推

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

至少我個邊既HR已經收到風 感想係點就見人見志

樓主應該追討埋呢幾個月既精神傷害 無3萬都唔好諗和解 一於告到條友仆街

我朋友做香港最人私人公司，佢地HR都有人討論緊個post

香港最大私人公司

呢種post都開到6

推

A字膊縮骨鳩鼻男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

做男做到你咁 快撚啲切條撚做公公吧啦

巴打 詳情
想食花生

啫係你唔識佢會專登入佢fb睇
而憑佢whatsapp對話就會知佢講緊邊個？

ps. 唔係認同條友將人放上fb,但同放人上黎連登係好大分別

咪就係平時返工要坐個啲囉 洗唔洗咁白啊

楊生你條撚屌肯畀錢未啊
男人老狗一千幾百都畀唔到，依家萬幾睇你點死啊
嘩 火滾到
妖畀錢啦

賠錢未呀馬騮

照你意思，Facebook set public咪冇左原意？
即係我Set public，但就唔expect其他唔係我朋友list嘅入黎？

其實，你會唔會調轉個角度諗，樓主post出黎嘅野係比較合理而多人follow。

如果個post所講嘅野唔合理，我諗一係好快沉，一係個樓主自己俾人屌到暈。

佢被人屌關你撚事咩 9UP

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

交通工具

樓主係咪一支公去同學校傾
好擔心樓主畀cc施以壓力
懶係中立， 其實想大事化小 ， 當冇左件事
樓主唔好畀佢地拋到啊

asso仔質數係咁上下

push乜撚野呀

講還講 你擺張相出嚟 ， 樓主個樣咪更多人知囉
話哂好多人唔追post 架嘛
btw 樓主樣ok la ，唔好畀啲衰格留言影響到

樓主有無最新消息？

樓主心中有數啦 洗撚你教咩

最新就係今晚會同校方電話談判
最可笑嘅係當事人馬騮仔到依家都冇出面處理過

小弟窮，冇呀楊生咁出名賺到錢，冇計啦

樓主記住企硬
我今朝聯絡左 dean office 迫佢地處理
話明唔處理會交由媒體跟進

唔好放出嚟嚇人啦ching

老豆老母咩人
生個仔出黎咪咩人囉
咩人又識埋啲咩人是常識吧
家教反應一切

睇黎有進展

如果你覺得同放上fb同連登一樣
咁點解樓主唔選擇都放上自己fb public,係要放上黎連登？
理由都不外乎覺得人地放咗佢上fb,佢就索性搞大啲啫

其實仲有乜好談判

學好廣東話先啦

睇人仆街最開心

開心

其實我地係想告小額錢債
當然如果今晚傾掂固然好 但呢個校方同樓主嘅conversation應該冇結果 隻馬騮仲縮在係花果山 睇怕金額上都唔會有咩共識

始終校方做到嘅只係提供馬騮地址 同”勸”下佢
希望巴打們唔好做多左 產生無謂嘅枝節
始終問題係馬騮

感激巴打嘅幫忙先

你咪又係曲線想件事咁樣發展

睇到佢既人品，我好相信佢死真係好抵

仆街死咗點解唔開心

Policy上學校應該唔可以咁樣提供學生地址
所以一開始應該直接寄傳票去學校

起完底同你啲留言都導向你馬騮本人/ 馬騮朋友嘅身分。

( Show Blocked User - 9up的你凍嗎 )

憑咩楊生擺FACEBOOK 樓主就要跟佢擺FACEBOOK? 即係楊生做咩樓主就做咩先唔過份?

樓主記住錄音
好撚認真

呢樣真

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

現時活躍楊同學分身：9up的你凍嗎

我屌咩件理性撚仲係到
講咁耐冇人聽你講就fuck off啦
當樓豬真係錯
唔靠公審點迫條仆街賠錢呀？
條路佢自己揀嫁

又開左個新ac block自己
扮唔係楊生呀？

楊生唔係mon住post架咩
快啲反駁我

post6

我係想迫學校係佢 student record 留檔姐

理得你係咪咁諗 你做緊既野就係咁

無話一定要跟，不過橫掂都一樣，放上fb唔係方便啲、知情人士比例又多啲咩
做咩鐘意同咁多唔識嘅人分享
放上fb tutor唔會話喇掛？

馬騮仔
CC縮縮 po都就黎第7個啦
開分身上黎洗太平地啊
就算HKCC 幫你settle左單野
都改變唔到你
縮骨 走數 潛水 報警
邊樣7你就做邊樣

被人起埋底 聲都唔敢出
你都係返鄉下耕田啦

唔使理呢個人啦
佢愈出嚟和理非非就愈煽動其他人將矛頭指向楊同學

上級就係有呢種能力同膽量先做到上級

馬同學

睇黎好快第7個post
不過樓主記得錄音

佢做唔做到我唔知啦，但你都應該唔會做得到

其實冇話安唔安心 讀緊Asso都叫半個大學生
係時候學識要為自己既行為負責任
係課室跨枱咁行我諗一個有少少學識既人都知係唔合理
何況半個大學生
當你之前跨枱行冇事 但唔代表合理
大個仔就為自己既行為同闖出黎既禍負責

屌你老母閪咩 你做乜撚野

繼續

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

唔使咁嬲喎brian

樓主 記住佢唔跨枱 你係唔係有事
如果話你冇扭蓋 答返佢跨枱唔係一個foreseeable 既行為
係佢唔合作先

推還推 咪撚推圖

打手冇point又spin落擺facebook定擺連登

Show Blocked User - 西臭味臭西 係都要逼人既

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

咪用圖洗板啦屌

( Show Blocked User - 西臭味臭西 )

block左佢啦 搞事既

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

第二頁 繼續努力

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

洗撚完未

Show Blocked User - 西臭味臭西

真係毀前途嫁on9
大少少啲公司請人
啲HR會打你個名係GOOGLE睇

叫男事主放埋上連登

做乜鳩係到貼鳩

而家已經睇到

真

原來我地喺廖仔賣假事件共同作戰過
唔知廖峻皓而家點呢？

講返盲撐，其實你都有道理，只係邊個促成呢盤花生要分主動同被動。

馬生模棱兩可誤導樓主以為佢肯賠，之後「反口」話唔賠，樓主要追討唯有上小債。

佢仲態度惡劣咁公然喺fb恥笑樓主：「弱智先會以為我會咁on9俾我地址你告我呀？」（原文大約係咁，我無特登背 ）

呢啲公然挑釁嘅行為，唔係主動導致呢件事嘅原因咩

相對黎講，樓主有嘅選擇好少，幾乎就係放棄追討或者爆佢大鑊，但佢串到咁，邊個會甘心由佢唔洗賠呀

呢個西臭味臭西
都有9成係真人

打手唔會貼bam圖搏封ac

一鎖即刻爽左

呢到唔係高登 淨係bam同del回覆架咋

幾點知結果

做乜鳩

我等緊比人bam果陣del app
快點強姦我

樓主好似11月比佢整壞部機到而家
錢又追唔到 仲要比條仆街賴數同放上Facebook
最後冇辦法先放上黎

有人想博del post

多謝你咁落力推post
我係你就學廖仔深潛到地核
半年時間啫，唔係起人底無意中甩到都差啲唔記得佢

楊匡民本人黎左？

有無去輔仁寫文分析下事件?

第1日已經有人咁講 邊個估到推到(6)

仲要好快起個7出黎

太多猴子猴孫助攻

我想問呢，你係咪楊生啲fd

幫楊生推post 真心夠朋友

隻洗版臭西終於收皮

神愛世人
不過楊生心地好差喎，語氣態度都差

miss左粒花生

九成九
做人做到你咁撚厚面皮我真係第一次見
唔好諗住博del po 就算樓主唔再開新po我哋都會同你開 推撚到你比錢
咪諗住宜家企硬死都唔撚賠錢好撚有型 你已經出撚曬名 第時走後門/出黎社會你後悔都黎唔切

新分身：西臭味臭西
同 德望唔望得 一樣嘅改名logic
楊同學比啲創意好冇 用嚟用去都係個幾個

其實個班成日話人擺張相上嚟比人評頭品足嘅會員，你地平時出街個樣打格仔？

已經搞掂左

幾時印街招

楊生以後可能要啦

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

條友一用新分身就比我識破左
唔知會唔會好sadsad豬呢

已知楊同學分身:

乞鳩求劍

9up的你凍嗎

德望唔望得

馬會黑名單

法蘭克點西

高比永恆

精神病人

我係猢獅猇

臭西味臭西

特點:
1.佢用開某個表情,另一個ac都會用個個表情,例如 ;
2.每次剩係用一個分身,洗左幾頁版就會開另一個
3.成日轉account，好易做奸奸，之前馬會黑名單先唔記得轉account

歡迎補充

其實有無籌款網站, 樓主一路無電腦用不是辦法

雖然小債個設定好on9
但人態度咁串都係想人做你啫

如果你一開波打同情牌，$1000搞掂哂可能仲可以分期俾兼約樓主食多幾次飯食埋樓主都唔係無可能

但搞到件事愈搞愈大仲要擺上fb笑人，你預咗無人會幫你架喇

快啲賠錢 自己諗住係facebook 公審人 串柒柒 如果有人白痴周圍分享 樓豬都係畀人公審起底 根本post係連燈同fb無分別 成班係到轉移視線 你當全世界人白痴 番居企圍爐啦屌

不代表不用追究責任, 只是無電腦好不方便

同你地持相反意見就打手
我由頭到尾無支持過個男仔

雖然我係十扑還錢
但我覺得你都管太多
大把人仲窮困過樓豬啦..你不如去請食二手飯既食一手飯啦

精神病人係著名假膠

咪係囉 一睇就知你曲線

善事做多沒關係 ,並不mutually exclusive 。

BRYAN YEUNG黨最蠢既係重來無諗過，如果事實並非你走向踢到人地D野，咁就可以無事，但成班人不斷入黎認有踢，真係好ON9

你試下係上張檯上面咁樣跨欄，我即時開你拖添啊，你其實已經滋擾到我，你跨欄去到人地個AREA度啊，你隻腳應該非常接近人地，如果我可能你未落地就一腳伸你老味返轉頭啊!

我都想要個高登ac

咪係囉 一睇就知你係楊生

搞起上黎睇返CCTV其實都冇得佢唔認

一早認了, 不肯比維修費而已

已知楊同學分身:

乞鳩求劍

9up的你凍嗎

德望唔望得

馬會黑名單

法蘭克點西

高比永恆

我係猢獅猇

臭西味臭西

百里屠蘇

特點:
1.佢用開某個表情,另一個ac都會用個個表情,例如 ;
2.每次剩係用一個分身,洗左幾頁版就會開另一個
3.成日轉account，好易做奸奸，之前馬會黑名單先唔記得轉account

歡迎補充

又比我發現左新分身喇
楊同學唯有又開過新ac la

喂你真係幾on9 連我都擺入list
你爬左前幾個post未
撐都撐得你咁on9 唔怪得會比位人入

點解要blocked我呀

我只係呢個post先推咗幾下，連你10分1都唔夠 平時又會起下底咁，今次都無搞你

雖然你而家已經夠出名 你應該俾多啲機會大家互相認識下丫嘛

而家得我知你嘅尊容，公平咩

你問我？事主都潛咗水啦，心淡
咁我而家仲係咪打手？

我無講過樓主咁做一定係錯，但睇唔過眼班on9（或者可能得一個，我無細心睇幾多啦）係咁神化樓主，
講到同放上fb可以同放上連登一樣，又話咩只係將啲public資料放上黎補充返件事
又話啲衰野係我地做乍，唔關樓主事呀

如果淨係講件事係唔需要放相
連登起過咁多次人底，放上黎會唔知後果，咪玩啦
咁大個人唔知後果咩
係要搞死人嘅咪認囉
條友係pk嘅，為追數為啖氣，放上黎追討要佢俾人起底無問題
但唔好為咗扮清高、要霸道德高地就乜都講得出先得架

我高登同名acc 06年
馬騮果陣返小學未 分身

秒左

Sorry
想問下個閪仔賠左錢未?

點解做人可以咁𨶙狗無恥

未

咁你認為9up的你凍嗎係曲線？
曲喺邊？

你知唔知咩係曲線?你上左幾多年高登?

等緊樓主今晚最新update

成個時事台鍵盤戰士咁
好心撐都咪咁低能

講咁多野
要撐就直接留句 馬騮還左錢未 乜都夠啦
冇追post 其實樓豬報左驚未?

報咗，對面都報埋

馬騮玩到咁大

佢寫到有咁多分身，其實連登開分身係咪真係易到咁

訓左無留意
有無圖？

You’re ALREADY famous now, Mr. Ma

你blocked我真系令我巧桑鮮牙
巧踩梨肯覆我咋

屌

痴撚線 居然有6

post2 搵

受辱係佢無辜姐 馬嬲邊度無辜

咁放上連登唔一定會好似今次咁熱鬧嘅

最近期我都用咗好多精力去留意虐童嘅進展，呢啲私人恩怨真係笑下食下花生就算 相信好多人都同我一樣咁諗，所以先會估唔到咁快開到6

暫時睇到個topic咁熱嘅原因有兩個：
1. 馬生啲文字用語同前後反覆嘅態度好「摟打」
2. 馬生/ 疑似馬生分身嘅人士好落力推post

其實一隻手掌拍唔響，無人爭論即係呢啲私人小事無花生點，根本推唔起

高地嘅問題更加容易理解，而家樓主嘅目的係追討賠償，一開始等咗兩個月都追唔到先被逼要放上網搞，唔係存想搞大件事，再過份都係俾人逼嘅，高地自然坐硬

另外，就好似我上邊講，而家正式進入追討嘅程序，樓主已經忍手無再放料/ 推post，只係有有心人士推波助瀾，先炒熱件事，呢啲人除咗撐樓主嘅，仲有好多懷住唔同目的嘅，正反都係「助力」

頭先我打比個tutor 佢話佢地開緊會
想今晚再打離 約個時間面對面傾
但我refuse左 叫佢聽日先好再打離

屌呀又話約今日，想拖你？

開會傾你單野定正常開會？

鳩up完未呀 150矮撚

佢冇講

咁會將樓豬處於被動

馬生算唔算現實欺凌

邊個硬膠反樓主即係唔妥我

又用英文呀？
錯grammar 呀

sorry呢句留番同樓主講啦你

原本打算聽日去入紙？

中間幾個post冇追 想問句有圖未

咩圖

係呀

doesnt change the fact that you’re just short as fuck

有無其他人收到

樓主樣既圖
明明幾個post前已經見馬嬲公審佢所以樓主先反擊

矮撚食屎啦

有
自己爬文搵下

咪等下會點囉 LOL

跟進啫，有無放你新相/ 電話
有無叫人做啲咩去騷擾你

咁玻璃心賠錢咪無事囉

建議你快啲搵份兼職/ 同父母報定案拎錢，件事拖得愈耐你父母愈有可能知，亦都難收科。 而家成校人+幾千個陌生人識你，再遲啲成邨人+ 親戚都識你果陣就好威威

睇到好撚尷尬
唔好用英文啦好冇
唔識英文但又要用真係衝出嚟柒
講番母語啦 乖

如果hkcc俾馬騮地址事主告民事 再踢9馬騮出校就贏曬網民民意啦。
馬騮跨欄在先。之後嫌2000貴想賠少啲 串9人唔專業。 點知apple盡貴13000 知道玩大左就話唔會作出任何賠償。最後惡人先告狀係facebook反咬樓主港女貪錢。自己網絡欺凌樓主在先 再番學校話被樓主網絡欺凌。
大話連篇 人格差劣 hkcc其實如果你地有mon post其實真係可以考慮下踢佢出校喎。 當然你地要認真查證下真相先啦。

問緊你曲喺邊呀
問你又答唔撚到 想side track呀？
一味話自己曲
分明就係楊生啲分身
不如你比理由話我知你唔係仲好啦

睇死你都係答：你鍾意點我就要跟你做呀
呢啲答案

咁聽日先去面對面傾咪拖慢左個schedule

個post開始慢

依d學店有錢幾乎都可以讀

佢又唔係衰學術剽竊(plagiarism)/刑事要長期坐牢
踢佢係無可能，唔駛諗

慶幸樓主無做傻事，俾人整壞部一可能係充滿成個sem努力成果（notes) + 珍貴回憶（相）嘅電腦一定好難過

兩個月無電腦用已經唔方便，仲要勞神費心去追討賠償，俾人當狗咁撚咗兩個月然後一句話唔賠就算？

最慘嘅仲要俾人網絡欺凌，證據如下：

呢種屈辱感下仍能堅強無做傻事真係好勇敢

希望馬生唔好再言語欺凌同挑釁樓主，唔想澳洲女童嘅慘劇再次發生

粗口哥，唔好再咬住佢
Sidetrack咗件事

所以咪話學校起度拖

整爛人野就賠錢比人啦

good sake
人唔笑狗都吠

好 真係比佢sude track到tim

乜撚野話自己曲 盲撚左?
你答完一大輪咪即係話自己唔知咩叫曲線姐

終於爬曬六個po 啲馬嬲打手好低質

屌你老母話我分身 入post1,2,4睇下我留言先啦
你係咪上開時事台乜鳩都擺入5毛list既on9仔?

睇左幾耐

hkcc 一定有睇 post
因為之前講過跨欄馬騮楊匡民 話可以經學校聯絡跨欄馬騮楊匡民 ，hkcc 好撚驚誤收傳票，到時跨欄馬騮楊匡民 撚埋學校

冇追 post，有跨欄馬騮楊匡民 HKID no喇？

唔好咁講，馬生跳咗，佢父母會傷心。
原
不過無得怪人，自己個仔為咗一萬幾千玩死自己，邊個會估到

我估馬生而家應該好後悔，當初$2000搞掂嘅事而家收唔到科

不過可以預見個價同樓市一樣，今日高位= 明日低位，再多啲鍾意搞事嘅連登仔留意到呢個post就一定唔會咁易食得哂盤花生

呢兩日樓主收到一個guarantee，分期又好、分額賠償又好，只要佢滿意個賠償嘅好快就可以息事寧人，tutor同校長問起都可以同佢地講件事settled，無新料連登仔都無咩可以做

其實係啲單野細姐 學你話齋依d學店有錢幾乎都可以讀 佢地錢行頭 如果啲單野影響到佢哋入學率 佢地第一時間踢佢啦。所以hkcc你地真係唔好偏幫楊生呀 如果唔係到時上報 就真係影響入學率喇。

跨欄馬騮楊匡民 咁順口
仲順口過光頭副校許頌聲

唔好爭論呢啲無謂嘢，我相信你唔係分身，同埋你講嘅嘢都有道理

多謝你的來函有關網上論壇副學士學生楊匡文投訴事宜。
我們會了解此事。謝謝。

應用社會科學副學士課程統籌黃安安𧫴啓

斷斷續續睇 今朝睇到宜家

好慘

hkcc最易升u
大把人入

Push
真係好撚賤，睇佢個樣都唔慌溝到女或仔嫁啦
叫雞鴨都被雞鴨嫌呀
個格差到，口又極臭
樓主千析唔好放棄
利申：有macbook，想像到俾人整壞既心情

回返Apple皮巴打之前一個有趣既話題

1. 樓主意圖係咪網絡公審既問題

我可以肯定: 係

不論高登連登，由於管理員對大多言論都係採取無為而治既方針，起底、狙擊既文化已經根深蒂固
(香討、bk玩依d 野應該一早del咗)

假設樓主心智同認知能力正常，佢貼得名同相上連登，預計會有人起底同狙擊亦都非常合理

2. 馬騮乾喺FB公審同樓主喺LIHKG公審既分別

一個數港女、一個話要認清依個人，講到尾無疑兩個心態上都係想做到唱衰對方，何必虛偽

但兩者最大分別，在於FB公審，要注意FB既規則，而且留言既人大多都係friend同真身要顧及形象，所以FB既人唔可能去得好盡

連登就唔同，無人知道邊個係我「科學怪人」，只要合法，我講野再難聽、做得再激都仲得

3. 兩登網絡公審既風氣問題

咪玩，十幾年前舊登都已經公審緊「全職賭撚二世」，觀乎佢都只係網上講on9野、無喺現實搞人，已經可以俾人搞到又起真名、貼相、恥笑

之後d 咩D&G 港女、禮對長者事件、人情500、推女友落樓梯城大生、張飛人、彭俊熹，無一單唔係大大力狙擊

唔好理公審係咪啱，但係喺一個主流做慣某樣野既社群屌人做果樣野其實好反智，同走去5P論壇屌人打5P字、去141屌人雞蟲一樣

4. 網絡公審既目的
援引番做開依樣野既先賢既講法
六道仙人: 對於無道德既人唔需要同佢講道德
好簡單既道理呀，你打我左邊臉，唔通唔還手之餘再俾右邊你打？

楊生幾時賠錢

楊馬嬲新年一定好多親朋好友搵佢黎笑
,或者利是都封大封d俾佢還錢。

又捧打兩邊

收皮啦，唔係條撚樣拖拖拖、學校heaheahea樓主洗擺上黎？

比足面佢啦post 5先sd email比program leader 電話又冇開。

唔撚洗係到spin啦

擺上黎係事主嘗試多個方法追討不果後而採取既最後手段。 句野算長，讀清楚佢！

睇清楚，我只係逐點分析 Apple皮 個人講既野
你邊句睇得出我捧(棒)打樓主果邊？

上面段野正正道出係網絡公審但無問題，因為bryan係仆街

睇嚟你連「比足面」先send 既email 係邊個寫都未搞清楚

Block柒左你898

我既睇法係:

而家馬騮乾係做錯野仲要聲大夾惡

係擺明要公審你、擺明要報復、擺明睇你唔順眼，吹咩？

唔明點解樓上覺得我spin

有d人連撐邊邊都睇唔清楚就一味話人分身架啦...果d弱智眼盲唔駛理

一定係馬騮乾開咗我依個分身寫信投訴自己

SORRY 巴打

追到有D累 冇睇清楚 我自隊一打膠認錯

( Show Blocked User - 9up的你凍嗎 )

認錯就免，實際少少
麻煩去下面依個馬騮乾分身開既post度俾個正評

[考古]講 下 香 港 既 歷 史 建 築

楊生還錢啦

正評已比

有錯必認，唔會賴皮。巴打千其唔好我一時睇唔清楚，而唔再有一棵助人既心

老老豆豆我都追到兩晚冇教好訓

唔知男事主後唔後悔當初因為溫書唔覆機

推到楊生有真誠悔意，肯負責任，肯道歉，肯賠償為止

溫書只係藉口, 唔想賠,拖數 講咩都得

1000蚊唔肯賠
結果依家分分鐘要賠足13000
真係忍唔住笑

(其實都係想借d意希望有多d香港人認識香港史)

之前hkcc都有單野講neil仔carry完人仲比人放連登公審
hkcc都係乜都冇做啦
連登仔sd email都冇用

開頭$1000佢肯，佢係唔肯$2000姐

我寫得其實都預咗唔會有用
唔似得大神巴打當年寫得咁到肉，動員到咁多人力可以搞到彭俊熹收3封warning再俾政府炒

不過純粹俾學院知道條友幾柒、等第日原校考慮收佢讀degree應該都係會有幫助

我覺得佢似想揾習書做藉口特登拖到完sem
之後唔洗同樓主做同學
咪可拍拍籮友走左去lo

乜技窮到要貼ban圖？

推下

訓左兩日 唔想爬文
想知還錢未

Negative news search 間間都會

認真？ 真係唔知
增知識
咁條友真係幾慘

馬騮

賤馬騮

夜小小推一推先 追status

要開個topic係佢個名

Yes, 有background checking process

如果我係佢, 真係連學校都唔會敢返.
even唔敢出現係學校附近

唔賠錢係咪可以申請對方破產？

好似話可以先申請叫佢強制還錢，如果佢資產轉移左，由於過10000蚊就可以申請破產

咁樓主而家已經可以申請強制還錢，然後等佢走數就告到佢破產

開到第7個post不是夢

要完左小額先

繼續pish

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

做學生小小事都已經唔願負責
點會有公司請呢啲垃圾呀

應該好快就 7

屌你老母居然開到七。。。

無追開post,咁啱掃一掃見到你提我個名
基本上你講嘅我都認同
由頭到尾我無話網絡公審係有問題，係睇唔過眼上面班盲撐撚鳩嗡當秘笈，講到貼相上黎係要「完整返件事」，而無目的咁
基本上件事係唔需要相黎完整，係公審先要
大大方方咁認有何不可
呢樣我講到口水都乾

btw你係咪都同大神合作過

點解話男事主走數?
小額錢債審裁處一日未判都唔知佢賠幾多 甚至洗唔洗賠
連登仔又黎未審先判 做網絡法官

我想屌樓主多d
Btw 呢條撚屌仔我幫你屌埋

3p?

但無地址點搞

有腰骨既就賠錢啦 要人告你告赢左先肯賠就夠仆街啦

講唔掂數咪上庭等法官判 好閒姐

呢度都係討論下件事 好閒姐

有咩問題 講唔掂數咪上庭等法官判 好閒姐

唔講以為判左案 大大聲話人走數 原來又係連登仔做法官

睇個人既，有d人做錯事整爛人野會道歉同賠錢；有d人就一蚊都唔賠，要等個官判佢有罪佢先去賠

好視乎本身個人係咩人

呢d咁小事 應該一早賠都可以拉落未審先判度
如果條友有d良知既責任感一早賠左啦 乜都要拉落法律度
咁你都可以繼續厚面皮話跨欄係冇問題既

唔係佢嗰黨

痴線 係相信法律既公正先交俾法庭去裁判 點都公平過普通人帶住私慾/怨自己去解決 對大家都有好處

上面有巴打話楊生係FB出post公審影響唔夠呢度
我唔係好認同 佢FB d fd全部都係學校d common fd/同學
返學日日對住樓主 可以當面對樓主單單打打
呢度d人分分鐘係街見到楊生 都唔會理9佢

如果打爛野果個主動承擔責任，咪唔駛用法律去解決。有邊個想下下都上庭？

如果我打爛你d野，我肯賠番比你，你都會堅持報警？你唔會要求我賠錢，因為咁樣係帶住私怨去解決？

普通欠債唔還錢既case可能係
但呢單真係世紀難題黎喎 就咁跨枱返位本身可以咩事都冇 就咁擺杯茶係電腦又係無問題 但同一時間做就出事 我都好好奇會點判

其實係咪gay故嚟？

7都嚟緊啦

承擔責任但要承擔幾多先叫公平就好難講 我話我6你4 你話梗係唔係唔得 要我8你2(甚至你唔洗我賠曬) 所以先要有人去公平咁分配返個責任

同樣既幾個觀點不斷loop0係度推post

如果本身人緣好，啲人會唔會因為咁就同你單單打打，而且common frd唔識上連登？
樓上仲講到post上連登係影響埋前途
咁究竟影響大定唔大？信邊句好

係，點樣公平好難計

但楊生一蚊都唔肯賠就一定唔係公平

比d火呀
凌晨一點啦仲未推爆

佢擺明逼樓主上小額啦 有幾難理解
你又知佢最尾一蚊都唔肯賠?

都會上連登 但我覺得係FB同咁多common fd講直接好多
就算影響到前途 都抵佢啦
拖人時間 唔認數 屈人9000機屈佢萬幾蚊 仲首先放上social network
有巴打話會做negative news check 我做過既公司好似又唔會有 但如果有人法律途徑追過佢 background check係check到的

唔推唔係人

根據現有wtsapp最後紀錄，佢話佢自己唔會作任何賠償。

Wtsapp係咁講，咁佢而家仲係咪咁諗失就唔知了。

妖 追post啦
當初係馬生口響響同人地講歡迎樓主告去小額，但唔肯比地址收信之餘仲笑樓主on9。
而家樓主報左警，要求hkcc提供馬生地址呀。
庭都開唔到，點比個官審呀

其實連登仲會連無add佢fb嘅common frd都會見到，未來嘅有機會識嘅人都會見到，我睇唔到貼上連登嘅影響會點俾fb細
如果係嘅話，樓主都唔會選擇貼上黎啦
至於抵唔抵佢死，我都係花生友黎啫，無乜興趣理佢死唔死

咪玩啦 報左警一定拎到地址
淨係個網名都check到身份證+屋企地址+電話
利申 有朋友試過

差佬梗係查到 會唔會比樓豬我就唔知

靠網名都check到個人身份

但差佬唔會幫樓主查 好似係刑事先會
小額呢d民事應該唔理

我只係想講佢FB影響都唔細
何況而家幾多分身可以起返樓主轉頭

登記個陣有電話/電郵架嘛 真係ip都唔洗check

我可以丫

連載小說

比d火啦連登仔

Push

報警告刑毁囉
你點知條友有心定無意
比差人查過先知

記得同學校講你有咁既打算

馬嬲條撚樣同佢d fd開始潛水

想搞淡件事 等善忘既香港人唔記得
我地係咪應該行動升級 係現實世界做下野
貼下街招尋人 有冇design撚幫手 我可以夾錢

痴線 去到6
有無最新整合

等樓主update 啦

屌 長撚到 打手收皮啦 btw想要最新懶人包（中間太多楊生睇唔晒）

推下先

推到開7

賠錢啊

推到聽朝有新update
希望樓主無電腦，無影響學業

叫人告佢咁威既又唔駛驚驚青青連通訊地址都唔肯俾人啦。

想問樓主其實電腦仲有冇用緊

屌你 asso 仔一皮都冇

佢係13000之後想俾1000 一開始1000都唔想俾

有結局未

Lm

男人老狗為咗皮幾嘢冇撚咗前途名譽誠信
戇鳩真係有樣睇

本身仲要兩千蚊
當時樓主出街鋪整唔去蘋果
兩千真係拿拿聲俾啦
有少少常識都識諗
俾人夾埋呃頂多咪只係兩千
一番廠整真係係咁先

今日告得入未

校方似係想拖住你，勸你唔好報警

如果樓主係巴唔係絲個post仲會唔會開到6

真係告得入？意外最多都係clam保險姐

準備7了

火哥開到10又點計

對事唔對人
雖然樓主係絲係有少少影響 但係條仆街咁撚樣嘅態度 以為自己跨欄冇錯屈返落樓主冇擰實樽蓋度 仲講到明唔會賠呢吓睇到我火滾

比火我咪又係巴打

新會然唔識火哥?
收皮啦屌你老母

傻鳩港女放野飲係檯唔關蓋係抵死，唔係話責任係你到，而係抵你搞單野出黎煩自己。
條撚樣奇怪地方入黎撞到野就衰硬，我認為責任係你2佢8。

照顧好自己物品係應該既，如果你話假設買既係無蓋咖啡呢？咁問題係而家件事杯野係有蓋，唔存在呢個假設。

我男朋友經常擺水樽/野飲係檯唔關蓋，提醒左佢好多次，佢都係sense，話方便飲，卒之自己撞跌左倒瀉晒
所以唔係話人地撞跌都賴晒人地

而家楊生係認為樓主10佢自己0

我睇wtsapp又唔覺佢地0係$13000出現之前，傾過$1000呢個方案。淨係知傾過$2000呢個方案但唔成功。

後來$13000出現之後，就有傾過$1000，但被ban左。

咁同我講既野有咩關係呢？楊生認為樓主10自己0同我認為樓主2楊8係無關係，我只係想分享下自己既分析同意見

馬嬲係認為自己要賠幾多都好,樓主都冇本事收!

追post啦，柒頭，條on9仔一蚊都唔想賠 。個水樽唔關好係隱憂，條女自己整係條女自己嘅問題，而家係個傻仔係到跨欄突然死出黎，已經唔係奇怪，係白痴，你會覺得枱係要用黎跨唔係用黎書寫上堂？

btw佢呢條傻仔依家梗係無feeling，但過多幾年搵工，你以為件事會淡左無事？錯la，只要打你個柒名，第一個result就係你，想公審人反被公審，乜叉差係facebook post就唔係公審，我呸，死馬嬲

agger

即係今日啦
等你消息

不如你用對眼睇多次啦
由一開始就我2佢8
我比500 佢比2000呀
係佢自己唔肯架 瞓醒未

我有追post，其實係你誤會左我既意思，我既留言係分享我自己對件事既睇法，而唔係分析楊生既做法，所以楊生既做法同我既留言係無關。直接啲講，你可以針對我對件事既睇法作出判斷，同意/不同意，而唔係回應我關於楊生既觀點，我認為楊生既事後處理手法同我既留言係完全無關，件事本身先同我既留言有關。

學校今日先會打比我 聽講係想約我個時間傾
但係我未知佢約我傾嘅目的
一陣佢打離會問清楚先

乜我既說話好難明咩，我無針對你/楊生，亦無針對你地對件事既後續處理方式，只係純粹對件事既現有資料分析下，放低自己既意見，結論係你2佢8。
你2佢8呢個結論同你當初既結論一樣係巧合，證明我同你睇法一樣only

見面最好都係準備定錄音筆，唔係死無對證

我一陣會問清楚佢見面個陣比唔比錄音
唔比我唔會去傾

無野下話?佢明明撐ESTHER LEUNG公審馬騮楊喎，佢反駁APPLE皮架喎，開錯火啊你?
懶你都睇佢最尾個段:

4. 網絡公審既目的
援引番做開依樣野既先賢既講法
六道仙人: 對於無道德既人唔需要同佢講道德
好簡單既道理呀，你打我左邊臉，唔通唔還手之餘再俾右邊你打？

Esther Leung 唔係我 唔好搞到其他人

都係果句，講到尾學校都會問你想點，你諗定一個接受既賠償金額先去傾。

直接開個數俾學校,叫佢問馬嬲仔肯唔肯賠,唔賠行動升級,賠就停止你自己嘅追討行動,
至於熱心市民嘅所作所為你控制唔到!

你嘅睇法就係條女唔關蓋，畀人用跨欄方法撞到個水樽係抵撚死，我無睇錯麻 ？知唔知咩叫btw？順帶提一句嘅意思，其實呢我係分享比其他人嘅講法，平常係唔會理會，或者唔會直接加入討論到，通常係參考用或提供相關資料，對唔住，我真係唔知你睇唔明 。
我唔會話條女無責任，但唔撚代表條契弟唔會踢到其他嘢，例如直接飛踢電腦？所以根本條女唔關蓋同條撚樣跨欄係兩回事，明唔明白？

齋同學校傾
定係你2個坐埋傾學校做中介?

未知 要一陣佢打離問清楚先知

馬嬲仔都係冇回覆?
咁睇黎要行動升級了
有冇人整poster
我幫手痴

樓主

1. 企硬要佢原廠整，去深水步有機會資料外洩

2. 一定要佢全數賠，成件事係馬嬲無聊行為令你損失，仲未計你失去既時間，同呢段時間你用唔到電腦

3. 如果以上做唔到全部，如果校方偏頗，法庭解決。

馬嬲質疑樓主一開始搵果間唔專業，所以一定係返蘋果整。
同埋我覺得唔全數都要賠9成
如果樓主想快d解決件事，諗定個賠償底線
諗好啦唔洗講架，馬嬲有mon 住個post
唔好比對手知太多

馬嬲你不如你又諗下你有乜借口唔賠全數？

你話樓主無扭蓋就有責任？

你試下你呢d歪理上庭講啦

真係好肉酸
男人連呢啲最基本既野都冇 搵幾多錢有幾多學識都冇用
都係俾人睇唔起

更何況隻馬騮連學識都冇

事實係

無錢

無學歷

無樣

他日如果佢搞大左佢女友
佢會點撐?
女: 都叫左你用套架啦
男: 點解你睇清楚我有冇用先俾我放入黎?
唉我都冇眼睇

其實唔好再返番去樓豬無擰好樽蓋嘅問題，呢啲問題我估正常嘅人類都應該要知道嘅事，不如個重點都係放返去還錢到吧啦，輕輕一推！

依樣唔同
女仔真係自己都有責任保護自己要求男友戴套

個問題令到有第六個post出現

直接small claim啦屌，仲傾乜鳩，條仔都唔願賠比你架啦

開到post 6都未入small claim

樓豬等緊學校配合畀地址佢
學校唔配合先入紙地址寫學校
好似係

的確係 當我舉錯例
但身為男人 負責任呢3個字真係好基本
討論樽蓋問題冇意思 因為事實係佢貪方便倒潟樽野飲
既然壞機影響到同學已成事實
拖到依家1蚊都冇賠償過仲算係男人黎?

楊生今次擺明耍無賴

樓主，不如問下學校開呢個會黎做乜？其實由始至終都唔關學校事。最多只係樓主想經學校拎對方地址。學校拎就拎，唔拎就唔拎。傾咁多野做乜。

如果傾Cyber Bully, 就叫佢地收皮啦。首先，呢件算唔算係Cyber Bully,都係一個問題。第二，所謂「Cyber Bully」呢件事，都唔係發生係學校入面，所以，學校同你傾呢件事係多餘。

其實可唔可以追討埋樓主係呢件事所花時間 精神，外加無電腦用要借etc 上的損失？

其實部電腦仲用到 係有時會hang

不如入咗紙先再同hkcc傾
佢哋擺明又拖多你幾日
你啲post嘅正皮數量每開一個就少減一半
再拖落去睇怕都無乜幾多人會關注
到時就中晒hkcc同Bryan嘅計
所以趁重係office hour就入咗紙先
再唔係打去通知負責聯絡你嗰個人
話自己唔等，宜家要入紙
咁可能佢哋就會突然得閒即刻同你傾

咁神奇

直接彩色影印幾張大頭尋人先,一張比校務處職員,其他門口派！

電子野 濕左水隨時玩完

樓主唔好退呀

馬生唔推post無咁快有7

馬生回應兩句？ 重甜重花生唔該！

仲有，千萬唔好賠錢，咁樣你條氣順咩？！

pushhhhhhh

比我就唔比錄都照偷錄
一陣話你冇心機傾，不了了之，吃虧係你自己

學校話個meeting 唔可以錄音
所以我已經拒絕左
我最快星期一就會去小額錢債入紙

我就問都唔會問自己錄

咁有無提過meeting 係傾乜？

係傾d咩?
你同學校傾定你同楊生同學校3方一齊傾?

事實係

無學歷、無本事、無品味、無修養、無風度、無內涵、無人脈、無地位、無遠見、無家教

佢話想係老師嘅層面 了解翻件事
強調今次嘅meeting 係想由老師嘅層面到解決
如果唔得 就會交比學校處理
我就表明左唔比錄音 所以唔會去個meeting
亦都講左我會去小額錢債入紙

我, programme leader, personal tutor, counselor

保障自己都唔俾錄
都幾擺到明想傾到你自己收皮 好似係

寫左信未?
定信都廢事寫直接地址填學校入紙?

直接填學校地址

唔比錄音姐係想比壓力你啦

你都痴根，竟然要受害人主動去解決件事？你唔叫楊生出黎解決件事？

咁大個人仲要匿係老師下面照住。

Pish again

真係估唔到HKCC 係一間咁垃圾學校
由老師嘅層面到解決 ?? 老師幫拒賠錢??
當事人本身唔出席個會有咩意思?
無會議記錄 叫咩會 ?? 去starbucXXX soso圍威喂 得啦叫咩meeting 叫meeting專業D?

其實成件事由始至終都係一句 : 整爛人野要賠好公道

有冇locker？填埋佢locker號碼。

借圖

俾我就係電話投訴personal tutor未搞清事情始末就向我作出冇理指控。

啱啊，唔俾錄音咪去

仲要三個學校嘅人

擺明想輪住嚟講令樓主放棄

一啲咁不利嘅會唔開都罷

整壞人的野 -> 賠錢, 就係咁簡單
成件事根本唔關學校事, 點樣為之由老師/學校層面解決, ON99

利申: 無追晒咁多Post

又係無楊生
搞到好似係你搞事咁

學校係好多事
有FD係學校出面食煙冇著校服被老師見到都要記過
好似SALES跑數咁,捉得多有人工加

因為小學雞惡人先告狀話俾阿Sir知俾人網絡欺凌喎!

一定講講下就好似其他19咁講，話你都唔應該係課室飲野！你唔係課室飲野咪唔會發生呢件事！

啲老師成日唔夠人講就用歪理加強權去嚇啲學生。

例子，就好似個Tutor咁，未問清雙方情形，就單方面話樓主不是，困得係學校多，以為自己講嘅野一定啱咁！

推到上報

無楊生係度既話根本唔係想解決件事,係想解決樓主

好中point
強調一下樓主只係想追討賠償
並唔應該涉及到老師「私人性質」嘅參與

如果學校委派代表協助調解，就應該正式少少開一個會三方商討，當然要有會議紀錄或者錄音錄影。

如果老師以第三方私人參與商討賠償，一來無辦法全權代表馬生決定賠償方案，最後傾咗等於無傾，二來亦有以大欺小，偏頗馬生嘅嫌疑。

我相信老師「私人參與賠償」係個別老師關心學生嘅表現，但處理嘅手法難免令人失望。

學校怕損校譽，梗係想做和事佬，佢哋私下解決佢。
但成件事根本就係私下解決唔到，但校方又唔搵楊生嚟開會，擺明想氹樓主放棄，唔係求公義。

根本將件事簡單複雜化
推上報仲好啦，比全香港知hkcc連班教職員都係坐住個腦

唔齊人就唔好開會，校方咁想幫手解決，樓主直接出信俾學校囉

啱呀，與其對樓主一個人唔好，不如拉埋馬生落水

人唔笑狗都吠啦
法律途徑喎

解決提出問題嘅人

隻老鬼幫馬生賠錢咪得囉

其他人開

開埋全名

其實咁既情況去唔去，真係兩難，依個就要分析下
我嘗試抽離花生友既角色，用老師既角度去諗

1. 唔俾錄音
明知你開咗依個post，俾你錄得既話
保證唔到你唔會貼上嚟
當中既一字一句都有機會俾人針住然後上綱上線

d lecturer幾皮野一個月穩穩定定
言多必失，就算係幫你都有機會俾馬騮乾果邊捉落點
無論有無前設立場都好，無乜可能會冒依d風險
所以原本我以為你係淨雞雞錄
你問佢，佢實話唔俾

2. 唔去會議
你唔去既話，佢都一樣會搵馬騮乾傾
到時就變咗一言堂，對你係好唔公平
甚至可以被冠以「唔合作」既罵名

3. 得罪老師既害處
雖然唔似得中學咁可以記你過、罰你留堂
不過social science考試同寫paper 評分依d 其實就好主觀
（樓上花生友話唔駛驚其實係因為佢都唔需要負責任）
就算到時再post上連登申訴
學校就一定以程序為由唔會公開對你有利既證據
到時個個驚炒車就唔會幫到你太多

甚至乎，做得老師喺學界點會無人脈？
暗中唱你你都唔知，出面院校都唔會想收一個「麻煩」學生

4. 可行做法

照去，不過搵個有急才同經驗既friend陪你
總唔會將你禁錮

樓主ho ball

咁你叫咩名?

Hkcc咪又係俾錢去讀⋯唔讀呢間仲可以讀其他學校⋯

如果以老師角度諗，就唔應該理呢件事。直接講，呢件事同校方冇關，係各下兩位嘅私人糾紛。

而其中一方決定入紙去小額錢債，校方更加唔可以出手添。

校方有乜權去judge邊個負責⋯

你要做仲裁嘅，就三方一齊去傾。開Formal meeting, 有曬minutes。

單方面傾冇乜意思。

「急材」都打得出

我擔心你連本國語言都未顧得掂

樓主肯答部電腦仲用唔用到未

9up的你凍嗎似乎想推爆個post?

唔好做埋啲小動作啦。你咁做，唔係樓主開，都大把人幫手開post。

自己唔識追post？

樓主用到，不過久唔久就lag + hang。

自己追post la...

HEHE好似關你撚事咩多D

擺明個個係學校兇尻你大會
用可能紀律處分為由想你收聲
利申：以前試過

唔比錄音真係擺明伏你

光明正大為保障雙方 點解唔比錄

啲教授呀老師仲會有咩講丫
都係話班房唔比飲食，人地撞跌支飲品你都有責任呢啲廢話 用威嚇又哄咁叫你呢件事不如算。唔駛理佢地。一日收唔到錢都唔好罷休

係都自己朋友啦
咪撚膠化個post

老師層面
跨欄馬騮唔出現 可以解決到D咩？
解決提出問題既人
仲要唔俾錄音 無記錄 唔見得光啊

萬三蚊出黎做一個月都有啦，依家馬騮搵工一定難十倍

hkcc老師咁on9
其實如果樓主同老師講先係咪就可以全面收馬騮皮

推呢個分析
咁而家拒絕左咁點

咪打返去同佢傾唔錄音可以，搵fd陪得唔得囉

錄音緊係偷錄
點會同學校講
就算同學校講左
佢地俾錄
到傾個陣就唔係講心真話
要偷錄 等佢地講佢地真心想講既野
到時佢地講錯野咪先再放上黎傾

樓主 good job

三方一齊傾咪得囉,叫馬嬲交個地址ID出嚟,一係即刻賠錢

學校想保條撚樣
條撚樣肯定落左唔知幾多嘴頭
肯定喊曬口投訴樓主

學校已經知道樓主身份

追求公義真相 好多時候都會俾人當麻煩友

就算件事樓主無錯 但搞到人多左野做 唔好講老屎忽 就算係我自己都未必likely

小學我都俾人欺凌過 最後搞到都幾大單

班主任有一句我記得好清楚：你唔原諒X同學，最後X同學得到懲罰，你會得到D咩？
最後我就係老師安排下接受X同學道歉。

而家醒起，就係當時D老師唔想搞大件事 搞到自己 所以要大事化小

而家個問題就係扯左學校入黎，甚至我都唔知點解學校要involve入黎

我覺得而家唔好搞大件事個範圍，唔好再講學校名，將焦點聚焦係樓主同馬騮身上，馬騮唔賠錢，就私人告馬騮算

拉埋學校入黎，越搞越麻煩

樓主留個TG 麻煩有知馬騮地址既巴絲俾個地址樓主
咁件事就簡單左，唔使拉埋學校入黎

咁好似係犯法？

Btw 支持樓主

貼街招尋人,叫馬嬲去警署自首,記住寫警署電話,
因為差人同學校都幫唔到你搵馬嬲仔個ID地址,貼街招尋人合情合理合法

hkcc

肉隨砧板上，樓主個位置好被動

樓上講到為咗13000退學唔實際

去會好過唔去，威脅就扮軟皮蛇一邊據理力爭

連登仔1人1 email 比program leader
學校好難唔involve ..
唯有諗方法唔好比學校偏幫

今日應去入紙去小額。

著裙比人偷拍又要負番2成責任唔好賴晒人地？
因為著褲就唔存在依個問題？

偷錄係無法律效力架on9 而家想平息件事既係學校 點會唔準錄
至於係咪講真心話 who fucking care咩 錄音有就無得你唔認啦

認同唔好比學校平息事件

有咁大搞幾大

直接今日入紙, 不好再等星期一。

咁既話蘋果甚至CCTVB班記者一早拉哂

無法律效力，不過係用嚟必要時搵傳媒發大咁解

幫倒忙？你唔係認為唔send信馬騮乾就唔會投訴呀嘛

好犬儒

認同 今日入紙啦 唔好等星期一啦

其實我覺得學校唔會偏幫，
已經又報左警，又上晒網

痴線既 點解要退而求其次 唔錄咪唔傾 樓主一開始都無諗過經學校solve 喺錄音既情況下先有壓力俾到學校唔會偏幫一方 亦都有證有據 係一個正式既紀錄 最好雙方都有人錄 就算到時傾唔啱 你擺段錄音出來 佢都無得話你斷章取義 因為佢都拎唔到另一個version出來
如果你係盜錄 學校只要話唔知你有錄音 而且否認段錄音係完整 話你剪過來 咁你吹得佢漲啊?

你收皮啦好無

究竟樓主有ID地址未？

本身樓主已經推緊post幫楊生出緊名 要發大都唔使經傳媒 點解要兜咁大個圈 況且私底下錄音本身就唔道德 又多一樣野質疑樓主人格

如果雙方+校方都一齊傾，
提出錄音都係無壞，但唔好偷錄

慢慢洗地 繼續推

A字膊縮骨男跨欄馬騮面楊匡民賠錢啊你老母臭閪

馬騮進化史
馬騮都識跨欄

錯晒

為確保服務質素以下內容將會被錄音

類比不大意義

其實雙方討論,加校方做中介是最好。

但事件發展不是這樣。

馬嬲仔賠部新嘅俾人,攞返部舊嘅走,會唔會完美啲呢？

整都唔整賣返出去 然後唔夠3日又俾人公審多次

點解你會覺得係冇可能?
難度你係事主?

Maturely 又係經典嘅

9up你唔洗諗住係到推爆個po就無下個啦 做鬼做到你咁明顯

知你就唔會叫樓主守口齒唔好再開啦 同馬嬲咩關係

一係佢以為be + adjective (但記錯 以為maturely 係adjective . 有少量加左-ly會變做adjective )

一係佢以為be+ adverb （呢個就真係嚴重既)

9成馬騮本人
果1成留返唔炒車

但驚到咁都唔賠錢真係好好笑
名譽上嘅損失同Mon咗成個星期post都唔只呢條數啦

樓主讀社會學？

快D行動升級！

我係佢既話，開sem真係會驚到學校都唔敢返

姐係你叫樓主用(舊機+萬三蚊) 換新機？

如果件事發生係大陸。 背景換做中學/大學。
會點？

死囉。。。驚到咁真係陰功豬
開sem返學你自然會覺得個個都望住你知你做過仆街野 因為你心虛呀

Lovely係形容詞，好多verb/ noun + ly會變形容詞。

但mature本身係形容詞，加ly係副詞。
所以佢用錯得即係唔識mature呢個字嘅詞性又要夾硬用

有例子係 a + ly仍然係a ，但mature呢個咁常見嘅字都唔識仲要夾硬用呢一下真係...

都唔出奇既，可能得eng Lv2

你敢返學先算啦

名人就有你份
不作虧心事定係不賠錢大家有目共睹

用力一頂 支持樓豬

推推推

痴線 你咩身份講呢句野
你九成九係馬騮

快快賠錢 解決件事啦

好驚

推到你開sem都得 到時邊個唔識hkcc跨欄高手四眼馬嬲

以家發展成點？

下星期開sem? 如果係我就搵定窿捐

日日係度9Up煩撚夠未?

老師層面解決係解決樓主, 唔係解決件事, 咪撚on9啦

係。 1月22開sem

訓啦

死雞撐飯蓋

打好D中文先好講野啦屌

咁咪去小額搞大佢囉, 話樓主做咩鳩?

你收皮啦傻鳩

咩叫after you?

唔繼續扮落去
你講到咁白係人都知你係馬生，無哂神秘感

又命中要害

咩情況?成6個post都未收到錢?

你認真咗
佢係馬騮本人先唔想搞大件事
邊會咁好心幫樓主諗埋丫

每日兩個post, 楊同學幾時賠錢未

告到距破產

楊生幾時先賠錢

唉。既然楊生唔覺得自己有問題，點解唔俾地址樓主，一齊上小額錢債，等官去判囉。

都唔知驚咩野。快快脆俾左個地址，等官去決定啦。

咁叫失敗主義奴才，唔係犬儒。
犬儒係全世事界無個好人，自己都做一條仆街咁解。

樓主追討期間唔方便推post

馬騮將個波推俾hkjc tutor之後無再接觸樓主傾賠償，逃避唔肯面對。 鳩up的你凍嗎 疑似係馬騮本人。

Hkcc 有教員嘗試約談樓主，但拒絕面談期間錄音作紀錄，因此樓主為保障自己拒絕出席約談。 加上馬騮亦不在約談名單上，疑似有人想藉著施壓解決樓主來解決問題。

樓主星期一將會正式入表小額錢債仲裁處提出伸訴。

告佢老母啦一於

推多20個就要開新post，樓主唔開，有無人代勞？

要馬嬲仔賠就唔可能發生
咁你就要樓主硬食，你係不知恥

成年人啦 呢啲事仲要由學校處理 諗住私了
唔賠就緊係上法庭搞掂啦

如果拆成VERB+ADVERB咁做，請問要點改?

你估佢自己唔知自己要負責咩，
面皮厚唔想賠之嘛

搵人post 7啦

post 7

楊生，如果你想解決問題，自己死死地氣同樓主私底下傾清楚賠償。如果覺得唔合理，就一齊係court見。

如果合理，但冇錢賠嘅，就簽字確實每個月還幾多，分幾多期還。白紙黑字。

否則，繼續落去，個post有排都唔會沉。

最後忠告。

有冇人幫手開9

Behave maturely
有啲adv係約定俗成咁跟某啲verb，除咗文法仲因爲個字原本嘅logic

屌，我真係google左。係有⋯⋯

學識咗basic果啲先講sophisticated啦
英文文化係鍾意簡單直接
Simple is 唔識串呀

成鳩日想扮嘢咪好似你咁囉maturely

Be maturely就冇⋯⋯仲建議用be mature.....